заголовок в новостях - кликабельный, переводит на ленту новостей EVENTS

кнопка плюс на карточке добавляет всю категорию в корзину,
кнопка share - поделиться в facebook

анимация переключения карточек в фильтре можно как здесь реализовать: файл filtr_internet_magazin.rar